<?xml version="1.0" standalone="yes"?>
<NewDataSet>
  <Position>
    <ID>P1</ID>
    <ProductName>九州风情----- 4晚5日深度温泉游</ProductName>
    <ProductSteps>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_day">Day1：</p>
          <p><strong>城市：长崎</strong></p>
          <p><strong>交通：国际航班、专车</strong></p>
          <p>搭乘<strong>中国东方航空公司(MU519 0940/1210)</strong>国际航班飞抵日本九州<strong>【长崎国际机场】</strong>，由导游在机场大厅迎接大家，接着开始丰富多彩的日本九州之旅。
          <p><strong>【小滨温泉日本第一足汤】</strong>（约30分钟），这个位于云仙岳山麓面向因夕阳美景而知名的橘湾小滨温泉，是全日本最长的足汤场，长达 105 米，温度达 105 ℃，是日本全国温泉中最高温的温泉足汤之一。泉水每分钟 200 升的从汤棚上倾盆而下，热气四起，壮观非常。小滨温泉设有蒸釜、泉源池、坐式足汤、走动式足汤、宠物足汤等不同设施供游客选择。把双脚泡在热烘烘的温泉水中远望瑰丽的夕阳海湾景致，悠哉！。
          <p><strong>【仁田岭展望台】</strong>（约30分钟）可近距离欣赏日本最年轻的活火山－平成新山的景色。天气晴朗的时候还可以眺望到岛原半岛等地美丽的大自然景观。
          <p><strong>【云仙地狱】</strong>（约30分钟），由于水蒸气和岩浆不断从岩缝中冒出，让云仙温泉笼罩着一大片硫磺气味与白色烟雾，您可亲身体验一趟有趣的地狱巡游。结束后返回温泉酒店享用晚餐后，体验正宗的日式温泉，舒缓旅途疲劳。
          <p><strong>食宿：有明温泉酒店或同级</strong>
          <p><strong>晚餐：日式会席料理</strong>
          </p>
        ]]>
      </step>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_day">Day2：</p>
          <p><strong>城市：长崎、熊本</strong></p>
          <p><strong>交通：专车</strong></p>
          <p>早餐后前往岛原市内参观。</p>
          <p><strong>【武家屋敷】</strong>（约30分钟）这里保存着400年前下級武士的宅第遺跡。</p>
          <p><strong>【鲤鱼街】</strong>（约30分钟）岛原最著名的景点大概要属鲤鱼街，虽然那只是一条不足百米的城间小路，宽不足5米，但街道两侧花木扶疏的庭院，拱廊相连的宁静街道，民房四周围绕着清清浅浅的水渠，鲜艳的锦鲤悠哉悠哉地清澈的渠水里游动戏水，也让我们体会着悠闲与和谐。</p>
          <p><strong>【岛原码头】</strong>（约30分钟）乘坐豪华渡轮前往熊本。带您搭乘高速船，一边欣赏海面风景，运气好还可以与海鸥相伴而行，以不同的方式前往熊本。</p>
          <p><strong>【熊本城】</strong>（约60分）熊本城与大坂城、名古屋城合称为日本的三大名城，为名将加藤清正耗费七年心血完成，前身是室町时代隈本城加以改建成，是安土桃山寺代的建筑模式。不过在西乡军发动攻势之前(明治10年(1877年)的西南内战中)，其天守阁意外发生大火，火势虽然立刻获得控制，但是许多重要的文物、城楼已遭到烧毁，日本政府于战后经将熊本城指定为“国家重要文化财”。</p>
          <p><strong>【阿苏火山】</strong>（约60分），熊本最具代表性的观光胜地以具有大型复式火山口而世界闻名，搭乘缆车前往火山口亲自一探究竟，阿苏火山略呈椭圆形，南北长24公里，东西宽18公里，周围约120公里，面积250平方公里。</p>
          <p><strong>【草千里】</strong>（约20分）延伸到“乌帽子岳”北麓，为直径长达１公里的四方形大草原，形状像一个浅浅的大盘子，延绵的富饶草原。一路之上，时不时地可以见到放牧的牛马在悠闲地吃草，景色如牧歌般令人陶醉。</p>
          <p><strong>食宿：阿苏温泉酒店或同级</strong>
          <p><strong>早餐  午餐：日式料理  晚餐：日式会席料理</strong>
        ]]>
      </step>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_day">Day3：</p>
          <p><strong>城市：福冈、别府</strong></p>
          <p><strong>交通：专车</strong></p>
          <p>早餐后，前往福冈。</p>
          <p><strong>【太宰府天满宫】</strong>（约60分）这里供奉着学问之神-菅原道真，每年日本全国各地有大约700多万的参拜者到访。乘车前往温泉度假酒店。</p>
          <p><strong>【博多运河城】</strong>（约60分）博多运河城聚集了购物街、电影院、剧院、娱乐设施、两家大酒店、秀场、写字楼等各种行业的营业店铺。在排列着曲线优美、色彩艳丽的建筑群中央，约180米长的运河缓缓流淌，同时还有富有冲击力的喷泉表演来展现时光的流逝。水边的舞台上，艺术家们每天都举行现场演出及各种活动。下午前往别府。</p>
          <p><strong>【海地狱,灶地狱】</strong>（60分）日本人之所以把它称之为地狱温泉，如同地狱两个字，指的是火山的喷烟，源源不断的喷出地面，因为这样的环境，不能住，相当荒凉，早期别府居民，将它取名为地狱。而海地狱的泉水呈现蓝色，温度高达98度。1200年前由鹤见岳250－300公尺地下、涌出泉水，就是因为蓝，所以称海地狱。关于灶地狱，在很久以前开始,氏神场门八幡社的春秋二度庙会里,利用地狱的喷气做出祭食,由此习俗才开始称之为”灶地狱”。 六种温泉有趣体验(手汤,品尝98度新鲜涌泉,美肌蒸汤,足汤体验等等)。</p>
          <p><strong>食宿：富士观温泉酒店或同级</strong>
          <p><strong>早餐  午餐 博多拉面　晚餐：日式会席料理</strong>
       ]]>
      </step>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_day">Day4：</p>
          <p><strong>城市：别府、鸟栖、佐世保、佐贺、长崎</strong></p>
          <p><strong>交通：专车</strong></p>
          <p>早餐后，驱车前往九州最大的<strong>【鸟栖奥特莱斯】</strong>（约60分）尽情自由购物。</p>
          <p><strong>【九十九岛西海国立公园游览船】</strong>（约60分）九十九在日语中是无限多的意思，实际上这里有着208座不同岛屿。乘坐珍珠女王号游船沿着海岸线航行，可以眺望到风格各异的岛屿及全日本产量最大的海上珍珠养殖场；</p>
          <p><strong>【美国海军基地展望】</strong>（车窗眺望）此基地为美国海军太平洋第七舰队司令部所在地，这里停泊着包括航空母舰在内的美军目前最先进的各种战舰。</p>
          <p><strong>【有田陶瓷公园】</strong>（约40分），这里是日本陶瓷发祥地，春季、夏季、秋季、冬季景色各有魅力，只有身临其境才能欣赏到山水如画的美。再前往长崎,入住酒店。</p>
          <p><strong>【长崎中华街】</strong>饭后晚上可以自行逛逛领略旅居日本的当地华侨的生活。</p>
          <p><strong>食宿：长崎维多利亚酒店或同级</strong></p>
          <p><strong>早餐  午餐:日式料理  晚餐：日式自助餐</strong></p>
       ]]>
      </step>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_day">Day5：</p>
          <p><strong>城市：长崎</strong></p>
          <p><strong>交通：国际航班</strong></p>
          <p>早餐后然后前往长崎市内观光。</p>
          <p><strong>【平和公园】【原子弹落下地】</strong>（约30分）爆心地的北侧丘上有祈祷和平的平和公园。公园里建有高9、7米，重30吨的青铜像。这是为原爆10周年时以“平和从长崎开始”的标语在昭和30年8月完成的。右手指天空是表示着原子弹爆炸的危害，左手水平伸出祈祷、祝愿世界永远和平，微闭的眼睛祈福着那些死难者，北村西望氏带着这样企盼心情创作了此青铜像，祈祷和平，象征着神的爱与大慈大悲。</p>
          <p><strong>【大村佳世客超市】</strong>（60分），大型购物超市做最后“血拼”。再驱车前往<strong>【长崎国际机场】</strong>，搭乘中国东方航空公司(MU520 1300/1335)抵达上海浦东国际机场，结束此次愉快的日本九州温泉之旅！</p>
          <p><strong>※如因天气、灾害、或政治原因等不可抗力发生而影响行程，旅行社有权利对行程作出适当变更，请理解。</strong></p>
       ]]>
      </step>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_scene">费用包含：</p>
          <p>1. 国际间往返机票（经济舱）及税金；</p>
          <p>2. 日本团队旅游签证费；</p>
          <p>3. 行程中所标明的日本当地酒店住宿及早餐；</p>
          <p>4. 行程中明示的午、晚餐；</p>
          <p>5. 全程提供空调旅游用车；</p>
          <p>6. 全程中文导游服务；</p>
          <p>7. 全程司机导游领队小费；</p>
          <p>8. 行程中标注首道景点门票；</p>
          <p>9. 旅行社责任险，出境旅游人身意外保险。</p>
        ]]>
      </step>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_scene">费用不包含：</p>
          <p>1. 护照费、申请签证中准备相关材料所需的制作、手续费，如未成年人所需的公证书、认证费；</p>
          <p>2. 12周岁以下儿童不占床减500元/全程，不含单房差￥1500元/人；</p>
          <p>3. 交通工具上非免费餐饮费、洗衣、理发、电话、饮料、烟酒、付费电视、行李搬运、自由活动期间等私人费用；</p>
          <p>4. 出入境的行李海关课税，超重行李的托运费、管理费等；</p>
          <p>5. 行程中未提到的其它费用：如特殊门票、游船（轮）、缆车、地铁票等费用；</p>
          <p>6. 不含因不可抗力等因素所产生的费用。</p>
        ]]>
      </step>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_scene">签证申请：</p>
          <p>本公司统一为客人办理日本团队旅游签证。需提供以下材料。（收材料截止至2014年1月13日）</p>
          <p>1、签发自江、浙、沪、赣、皖五地的护照原件（无日本拒签史、半年以上有效期）</p>
          <p>2、签证申请表（正反面打印，须本人亲笔签字，不清楚的信息可以不填）（见附件1）</p>
          <p>3、个人信息同意书（右边空栏签字）（见附件2）</p>
          <p>4、2寸签证照片2张（半年内免冠近照）</p>
          <p>5、户口簿户主及本人页复印件</p>
          <p>6、身份证正反面复印件</p>
          <p>7、7w以上在职证明原件并加盖公章（见附件3）</p>
          <p>8、5w以上银行开具的存款证明</p>
          <p>9、房产证复印件</p>
        ]]>
      </step>
    </ProductSteps>
    <ImageList>
      <img>themes/default/img/pro/Product1/1.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product1/2.jpg</img>
    </ImageList>
    <Status>1</Status>
  </Position>


  <Position>
    <ID>P2</ID>
    <ProductName>（三飞五天）~成都、海螺沟、康定</ProductName>
    <ProductSteps>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_day">Day1：上海-成都（飞行时间约2小时50分）</p>
          <p><strong>宿：成都</strong></p>
          <p>各位贵宾从上海浦东机场T2坐航班前往四川省省会--成都，导游接团后，市内游览<strong>宽窄巷子</strong>（游览时间约1.5小时），宽巷子代表了最成都、最市井的民间文化，窄巷子的特点则是老成都的慢生活，展示的是成都的院落文化。客人可在宽窄巷子自由活动，喝茶，摆龙门阵，之后游览<strong>锦里民俗文化一条街</strong>（游览时间约1.5小时），是三国文化节最大的风景线之一，沿着热闹的街道往里挤,在一排明清式的仿古建筑前,巴蜀民俗文化看得人眼花缭乱,不足几米长的“过道”上就有六种民间特色，让你重拾老成都的记忆，晚餐后送入酒店休息。</p>
        ]]>
      </step>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_day">Day2：成都-康定（飞行时间约50分钟）</p>
          <p><strong>宿：康定</strong></p>
          <p>酒店早餐后，乘座<strong>MU5443/09:50-10:45</strong>航班至康定机场，导游迎接午餐后，前往木格措游览，又名<strong>康定情歌木格措</strong>景区，
            距康定县城26公里海拔２９００－３８００米，是贡嘎山风景名胜区的重要 组成部分。抵达景区后换乘景区观光车，
            抵达野人海——她是川西北海拔２０００米以上地区最大的高山湖泊，她长约５公里，宽约１.５公里，最深处达７０余
            米。面积3.2平方公里，在栈道上感受古朴天然的森林奇观，观玉岭积雪山、观藏区十大神山——亚拉雪山，游毕后， 
            入住酒店休息。
          </p>
          <p><strong>行程中景点：</strong></p>
          <p><strong>康定：</strong> 海拨2560米，康定系汉语名，因丹达山以东为“康”，取康地安定之意，故名。藏语称康定为“打折多”，意为打曲（雅拉河）、折曲（折多河）两河交汇处。旧史曾译作“打煎炉”，后通译“打箭炉”，简称炉城。</p>
          <p><strong>木格措：</strong>木格措又名野人海，海拔3700米，距康定县城31公里。景区内自然风光绮丽多彩，民俗风情浓郁，集雪山草原、温泉湖泊、迭瀑飞泉、杜鹃花山、奇峰异石和科属繁多的原始植被、珍禽异兽为一体，主要景观有景区由芳草坪、七色海、杜鹃峡、药池沸泉、野人海、红海、黑海。
            <strong>海拔高度：</strong>康定2560m</p>
          <p><strong>入住酒店：</strong>康定镇（参考三星设施修建：色夏昂巴酒店、格萨尔酒店、贡嘎山酒店、康定宾馆、西康印象酒店等）
                 （参考四星设施修建：康巴大酒店、拉姆则林卡酒店、姑咋金色康巴大酒店、康定机场宾馆等）</p>
          <p><strong>小贴士：</strong> 进入木格措的观光车道为单行盘山公路，弯道很多，请注意观赏出窗外风景时注意安全，以免意外，在景区游览时，由于积雪较厚，路很滑，建议着防滑鞋，小心滑倒受伤，游玩时注意环保，同时勿进入未开放及没有保护设施的区域参观、拍照。有问题及时告知景区管理人员或导游。</p>
          <p><strong>温馨提示：</strong> 康定-17Km-木格措（全程约40分钟）</p>
        ]]>
      </step>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_day">Day3：康定-海螺沟（全程110多公里，车程约3小时）</p>
          <p><strong>宿：磨西</strong></p>
          <p>须早起，酒店早餐后从康定出发，前往磨西，途中游览泸定桥(游览约1小时)， 泸定桥坐落在泸定县城大渡河上，为全
            国重点文物保护单位。该桥始建于清康熙44年，建成于45年（1706年），游毕后继续前往至海螺沟风景区门口，换乘环
            保观光车经一、二号营地，缓缓进入原始森林，欣赏挺拔屹立群山，参天大树古朴苍翠，丝丝松萝摇曳多姿，至景区三
            号营地，鸟瞰冰川与森林的完美结合全景，沿途观赏连绵不绝的原始森林、冰塔林、冰瀑布，后自费换乘国内跨距最大
            的冰川索道(150元/人自理)前往四号营地，最后到达本行程海拔最高处——四号营地，在阳光明媚的日子里，可观看到壮
            丽的大冰瀑布和“蜀山之王” 贡嘎山主峰，海拔7556米。也可步行游山道漫步原始森林，后到达冰川观景台，观冰川裂
            缝、冰石蘑菇等冰川奇观。您可以在这里自费体验神奇的二号营地冰川温泉须自备泳衣(120元/人自理)，乘观光车回到磨
            西古镇，入住酒店休息。
          </p>
          <p><strong>行程中游览方式：游客抵达三号营地后，可选以下三种方式去观赏冰川：</strong></p>
          <p>1)：乘索道上四号营地看冰川，费用较贵，往返150元/人，但比较轻松。</p>
          <p>2)：步行上冰川：从三号营地先乘观光车到索道购票处，再沿观光路步行上到观景台，单程步行需1个半小时左右，途中穿越原始森林，景色非常漂亮。到观景台后，还可下行到冰川底部，近距离观赏冰川。但步行比较累，时间也较长。</p>
          <p>3)：可在步行处乘四川特有的滑杆上观景台，可享受到步行所看到的风景，但比较节省体力，对那些体力较差及老年游客比较适合，乘滑杆可一段一段的乘座，费用也从80---300元不等（费用游客自理）。</p>
          <p><strong>海螺沟：</strong>海螺沟位于贡嘎雪峰脚下，以低海拔现代冰川著称于世。晶莹的现代冰川从高峻的山谷铺泻而下。飞起三百万，将寂静的山谷装点成玉洁冰清的琼楼玉宇；巨大的冰洞、险峻的冰桥，使人如入神话中的水晶宫。特别是举世无双的大冰瀑布，高达1000多米，宽约1100米，比著名的黄果树瀑布大出十余倍，瑰丽非凡。</p>
          <p><strong>泸定：</strong>泸定桥全长103.67米，宽3米，由桥身、桥台、桥亭三部分组成：桥身由13根碗口粗的铁链组成，左右两边各2根，是桥栏，底下并排9根，铺上木板，就是桥面。每根铁链由862至997个由熟铁手工打造的铁环相扣，总重量达21吨。底链上铺满木板，扶手与底链之间用小铁链相连接，这样就13根链为一个整体。</p>
          <p><strong>海拔高度：</strong>康定2560m-磨西镇1680m（磨西镇到冰川观景台海拔从1680米-3200米,贡嘎山主峰7556米）</p>
          <p><strong>入住酒店：</strong>磨西镇（参考酒店三星设施修建：贡嘎宾馆、玉白宾馆、磨西饭店等）
                           （参考酒店四星设施修建：长征酒店、冰川饭店、明珠花园酒店等）</p>
          <p><strong>小贴士：</strong>游览海螺沟冰川温泉，请着防滑的运动鞋，遵守导游的叮嘱，注意安全</p>
          <p><strong>温馨提示：</strong></p> 
          <p>康定-51km-泸定- 56km-海螺沟（全程110多公里，车程约3小时）</p>
          <p>如果要上四号营地，必须乘坐冰川索道 150元/人</p>
          <p>海螺沟气温较低，请携带好防寒衣物。建议携带秋季衣物</p>
       ]]>
      </step>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_day">Day4：磨西-雅安（全程297KM，所需时间约6小时）</p>
          <p><strong>宿：雅安</strong></p>
          <p>酒店早餐后，告别美丽的磨西晨光，从磨西出发，经石棉、荥经走雅西高速抵达雨城雅安，抵达后，游览上里古镇，上
            里古镇位于雨城雅安之北26公里处，四川历史文化名镇。这里是红军长征北上的过境地，也是昔日南方丝绸之路，如今
            仍保留着许多明清风貌的吊脚楼式建筑，亦是四川省“十大古镇”之一沿途观赏美丽的自然风光，之后入住酒店休息.（备
            注：若是此天入住周公山楠水阁酒店，当天可以在酒店沐浴温泉，须自备泳衣）。
          </p>
          <p><strong>游览景点介绍：</strong></p>
          <p><strong>【海螺沟-石棉：82KM，省道211，全程畅通】</strong>景观特色：可观赏大渡河峡谷给你带来的视觉震撼！</p>
          <p><strong>【石棉-汉源：38KM，全程高速】</strong>景观特色：常年阳光明媚，县城高处可俯瞰汉源湖。
          重点提醒：在雅西高速上，汉源共有两个互通，其中汉源北仅提供往成都雅安方向的上下高速，而汉源南则只提供往西昌、昆明方向的上下高速！切记！藏彝门户，阳光石棉。位于贡嘎山东南面大渡河中游的石棉，阳光、水果、青山、绿水还有特色的民居，或嬉戏果园，或畅游山林，或行走于充满民族风情的寨子间，无一不充满了乐趣，无一不透着新鲜。雅西高速这条新的交通动脉，把石棉原生态的青山碧水和一个个古村落呈现在人们眼前。石棉向南，汉彝走廊，充满传奇。一座千年古城，有着关于孟获的传说。</p>
          <p><strong>【汉源-荥经：60KM，全程高速】</strong>景观特色：常年阳光明媚，作为汉源主要的水果产地，沿途瓜果园较多，可附带游览清溪古镇。
          九襄的清溪古镇的风是这里最大的特色，通透和煦，但风力不算小。一路上都有大渡河相伴，能看到青杠嘴特大桥、观音岩特大桥和苏村坝特大桥。九襄的贡椒，制作出的当地泥巴山牛肉麻味突出，但比成都的牛杂火锅清淡。从九襄到汉源，一路上相伴的，都是大渡河。一路上，听着大渡河磅礴的咆哮，结识浩渺的汉源湖，听清溪镇上的大风歌，你会知道在这大山深处与河同居的人们，千年来一直享有你不曾梦到过的生活</p>
          <p><strong>【荥经-雅安：25KM，全程高速】</strong> 景观风貌：典型的川西风情，起伏的丘陵、整齐的梯田。</p>
          <p><strong>小贴士：</strong>荥经服务区还未建成，如果需要上厕所或是吃午餐，可以从荥经出口下雅西高速。紧邻荥经出口，有路边餐馆，饭店旁有24小时加水服务。离开此处前行500米左右，有一个小集镇，有更多餐馆。需要继续上雅西高速的游客，也要在此处调头上高速路。</p>
          <p><strong>上里古镇：</strong>上里古镇古时为南方丝绸之路。也是临工古道进入的重要驿站。上里居于两河相交的夹角内，民间传为“财源”汇聚的宝地。古镇依山傍水，田园小丘，木屋为舍，石板铺街，还有“十八罗汉朝观音”的18座山丘。以“二仙桥”为代表的8座古石桥历史悠久、风格各异。</p>
          <p><strong>海拔高度：</strong>磨西镇1680m</p>
          <p><strong>入住酒店：</strong>雅安（参考三星设施修建：尚稷.安雅酒店、天府温泉酒店、文凤山庄、上里古镇海悦酒店、雨都饭店等）</p>
                         （参考四星设施修建：楠水阁温泉度假会议中心、倍特星月酒店、红珠宾馆、茗山福隆酒店等）</p>
          <p><strong>小贴士：</strong>磨西-石棉行车时间2小时，石棉-汉源40距离公里，行程时间0.5小时，汉源-荥经距离60公里，行车时间1.5小时（大相岭隧道限度60公里，隧道10公里长），荥经-雅安距离40公里，行车时间0.5小时</p>

       ]]>
      </step>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_day">Day5：雅安-成都-上海（全程130KM，所需时间约2小时）</p>
          <p>酒店早餐后，乘车前往碧峰峡风景区游览，由两条峡谷构成，左峡谷长７公里，右峡谷长６公里，呈Ｖ字型，是一个封
            闭式的可循环游览景区，在这里还可以参观大熊猫馆（自理：电瓶车15元/人），大熊猫馆是集大熊猫饲养、繁殖、科研、
            珍稀野生动物救护和科普教育为一体的大熊猫生态乐园；基地内有以白熊坪、大熊猫幼儿园、豹子山为主的三大主题游
            览区。在这里可观赏可爱的国宝大熊猫，与熊猫宝宝一起融入大自然的怀抱。游毕后，乘车返回成都双流机场，乘坐下
            午航班返回上海浦东机场，行程圆满结束！！
          </p>
       ]]>
      </step>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_scene">备    注 ：</p>
          <p>因人力不可抗拒因素或航班延误造成团队滞留产生费用由客人自理；旅行社有权在不减少景点的情况调整行程；如产生自然单间、请补房差；因道路交通事故造成甲方人身及财物损失按《中华人民共和国道路交通事故处理办法》进行赔偿。</p>
        ]]>
      </step>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_scene">旅游注意事项：</p>
          <p>1、	冰川上旅行带有一定的探险性，请在游览前先了解冰川基本知识和游览须知。</p>
          <p>2、	冰川上无法修建游览道路，请跟随导游游览冰川。游人不要在冰川上单独活动</p>
          <p>3、	高山气候易变，请注意携带御寒防雨衣物，不要穿高跟鞋、塑底或易滑以及短裤和裙子上冰川。建议穿防滑的运动鞋。</p>
          <p>4、	冰雪反射阳光较强，请戴墨镜保护眼睛。</p>
          <p>5、	观赏大冰瀑布，严禁跨越冰川警戒线。</p>
          <p>6、	进入冰川前要通过松散层陡坡和砾石区，请注意脚下踩稳和谨防高坡坠石，进入冰川城门洞，要警戒冰崖滑塌。如发生冰上滑倒、跌进冰裂缝或冰洞事故，请不要惊慌，听从导游指挥组织救护。</p>
          <p>7、	请不要在冰川上高声呼喊，严禁在冰川区放鞭炮和鸣枪。</p>
          <p>8、	请将废弃物带回出发地，交给环境管理员。</p>
          <p>9、	冰川导游是游览冰川的向导与解说员，也是游览冰川的领队，请服从和支持导游的工作。</p>
          <p>10、	旅游时，应尊重各民族的民族习惯。</p>
          <p>11、	海螺沟区属高海拔地区，不宜剧烈运动，不宜饮酒，多食蔬菜、水果，以防发生高山反应。年老体弱者应备好常用药品，最好能配备小型氧气瓶。旅游时可以适当携带一些药品以备不时之需。如，治疗肠胃不适的，治疗感冒的，和一小盒风油精或清凉油，以防止蚊虫的叮咬。身体虚弱的游客可以准备些克服高原不适应和高原缺氧的药物，如肌苷片（口服液）、复合维生素、红景天口服液等。</p>
          <p>12、	请尊重当地少数民族的生活和信仰，避免与当地居民发生冲突，购物时最好能听从导游人员的建议，以免发生不必要的纠纷。</p>
          <p>13、	由于当地的晚间活动较差，所以出门参加娱乐活动时要特别注意，以免被敲诈。由于景区开发不久，住宿及用餐条件较差，最好自备点干粮，以备不时之需，有不到之处请多多包涵。    </p>
        ]]>
      </step>
    </ProductSteps>
    <ImageList>
      <img>themes/default/img/pro/Product2/1.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product2/2.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product2/3.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product2/4.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product2/5.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product2/6.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product2/7.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product2/8.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product2/9.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product2/10.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product2/11.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product2/12.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product2/13.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product2/14.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product2/15.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product2/16.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product2/17.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product2/18.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product2/19.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product2/20.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product2/21.jpg</img>
    </ImageList>
    <Status>1</Status>
  </Position>

  <Position>
    <ID>P3</ID>
    <ProductName>稻城摄影线路系列之（四飞四天）~寻找心中的“香格里拉”</ProductName>
    <ProductSteps>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_day">Day1：上海-成都（飞行时间约2小时50分）</p>
          <p><strong>宿：成都</strong></p>
          <p>各位贵宾从上海浦东机场T2坐航班前往四川省省会--成都，导游接团后，市内游览<strong>宽窄巷子</strong>（游览时间约1.5小时），宽巷子代表了最成都、最市井的民间文化，窄巷子的特点则是老成都的慢生活，展示的是成都的院落文化。客人可在宽窄巷子自由活动，喝茶，摆龙门阵，之后游览<strong>锦里民俗文化一条街</strong>（游览时间约1.5小时），是三国文化节最大的风景线之一，沿着热闹的街道往里挤,在一排明清式的仿古建筑前,巴蜀民俗文化看得人眼花缭乱,不足几米长的“过道”上就有六种民间特色，让你重拾老成都的记忆，晚餐后送入酒店休息。</p>
        ]]>
      </step>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_day">Day2：成都-稻城-香格里拉镇（所需时间约3小时）</p>
          <p><strong>宿：香格里拉镇</strong></p>
          <p>须早起，酒店安排路早，乘坐<strong>CA4215/06：50-07：55</strong>航班前往世界迄今海拔最高的机场—<strong>稻城亚丁机场</strong>（海拔4410米），接机后敬现洁白的哈达，康巴藏人为您祝福！后乘车途径青藏高原最大的古冰帽遗址——<strong>海子山自然保护区</strong>（平均海拔4500m)，蚌普寺（蚌普寺是稻城最古老的寺庙，距县城30公里，海拔3940米，距今已经900年的历史了，是藏传佛教，白教的寺庙，藏语叫噶举派。），著杰寺（“著杰”藏语为“巨龙盘踞之地”，因其形如龙盘而得名。位于桑堆乡境内，距县城20公里处，1144年建寺，创建人帕木竹巴，寺内存有帕木竹巴亲手自塑雕像一尊，寺内也有帕木竹巴留下的印迹。）沿途欣赏磨房沟迷人风光，世外桃源般藏式村寨，过桑堆小镇经,抵达稻城县城(海拔3800m)，可参观万亩青杨林，经色拉坝后翻越<strong>波瓦山</strong>（4513m），来到美丽的高原河谷——<strong>杜鹃谷</strong>，沿赤土河而下，途中可参观亚丁三枯主 主神山的守护神——<strong>贡嘎郎吉岭寺</strong>。到达<strong>香格里拉镇入住酒店</strong>。
          </p>
          <p><strong>行程中景点：</strong></p>
          <p><strong>海子山：</strong> 是青藏高原最大的古冰帽遗迹•嶙峋怪石及大大小小的海子星罗棋布•1145个海子分部在这片荒芜的土地上•堪称一大奇迹。</p>
          <p><strong>稻城县城：</strong>清朝时期•康熙皇帝在此试种水稻•预祝水稻种植成功取名“稻城“，藏族同胞们隔三茬五聚在一起，燃起篝火，烤上美食，端起青稞美酒，跳起热情奔放的舞蹈，姑娘小伙在聚会中寻找心仪的对象，老人们围在一起述说今年丰收的喜悦。欢乐弥漫在稻城的每一个角落。在稻城还发现了一个规模颇大的温泉泉眼。当劳累一天的人们泡个温泉回家睡一觉之后疲惫顿消。</p>
          <p><strong>红草地：</strong>桑堆小镇经，在阳光下的红草地，红草、树林、远山、小湖、白塔和用白色石头堆积而成的藏文“嗡嘛呢呗咪吽”阳光的照射下格外显眼。</p>
          <p><strong> 贡嘎郞吉岭寺：</strong>简称贡岭寺，位于贡岭区赤土乡西南距县城62公里外，海拔3335米。贡岭，过去名“贡噶岭”，藏语音译，意为“雪山州”，贡嘎郎吉岭寺境内以贡嘎雪山3个主峰终年积雪不化而得名。</p>
          <p><strong>海拔高度：</strong>从稻城亚丁机场4411m—海子山4500m-稻城县城3800m—波瓦山4513m
          <p><strong>入住酒店：</strong>香格里拉镇（参考酒店三星设施修建：圣庭亚丁宾馆、达瓦驿站、亚丁天堂宾馆等）
                    （参考酒店四星设施修建：亚丁驿站宾馆  酒店五星设施修建：日松贡布大酒店）</p>
          <p><strong>小贴士：</strong> 适量饮用酥油茶、奶制品、红景天等饮料可增强对高原气候的适应能力，初入高原，多喝水多吃水果，控制烟酒，饮食宜有节制，不可暴饮暴食，以免增加肠胃负担，高原地区不要奔跑和剧烈运动，少洗澡以避免感冒和耗体力，若有感冒，咳嗽、发烧 等症况，请及时吃药和看医生，否则很容易转化成肺气肿。</p>
          <p><strong>温馨提示：</strong> 成都-稻城飞行1小时05分，请客人在飞机上尽量闭目养神休息，以适应从高到低的变化机场-香格里拉镇130KM车程约3-3.5小时</p>
        ]]>
      </step>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_day">Day3：香格里拉镇---亚丁村---稻城（全程138KM，所需时间约4.5小时）</p>
          <p><strong>宿：稻城</strong></p>
          <p>早餐后，乘车前往令人神往的<strong>亚丁风景区！</strong>在游客接待中心换乘<strong>景区观光车（往返120元/人，）</strong>翻越亚丁守护神山牛郎护法神山后美丽的仙乃日与夏诺多吉就呈现在我们眼前，后抵达亚丁景区冲古寺，观赏冲古寺风光及神山仙乃日（意为观世音菩萨，海拔6023米）风光，然后继续前往朝拜卓玛拉错神湖（珍珠海）。朝观仙乃日神山（意为观世音菩萨，海拔6023米）然后可再换乘坐电瓶车（80元/人自费，）继续前往洛绒牛场（徒步2.5小时左右达到洛绒牛场）。上山时可远观夏诺多吉神山（意为金刚手菩萨，海拔5958米），央迈勇神山（意为金文殊菩萨，海拔5958米），观赏野生动物、高山花蕊、雪山森林、冰川、湖泊、河流，体验人和自然和谐相处的天然妙趣。让神山圣水与心共鸣，尽情沉醉在梦幻之地。告别三座圣山，一步一步远离最后的香格里拉—亚丁，之后乘车前往稻城。（免责声明：如欲朝拜五色海，牛奶海，此两景点非旅行社正常行程包含，如需游览则费用与安全自理，并签订书面协议，与旅行社无任何关系。）
          </p>
          <p><strong>游览景点介绍：</strong></p>
          <p><strong>仙乃日神山：</strong>海拔6032米，藏语意为观世音菩萨，是亚丁三座神山中的北峰，
            同时也是三座神山中海拔最高的神山，山顶终年积雪不化。远远望去，巍峨雄壮，形如菩萨端坐莲台，怀抱巨大佛塔，如遇朝阳整座山峰更是金光闪闪，神圣不可侵犯。</p>
          <p><strong>亚丁村：</strong>亚丁村藏语意为向阳之地，因其日照时间长而得名，海拔3900米，有最后的香格里拉的美誉，香格里拉一词最早出现于洛克的《消失的地平线》书中，而书中描绘的正是亚丁。</p>
          <p><strong>卓玛拉错：</strong>卓玛拉错是仙乃日雪峰下的一个海子，又叫“珍珠海”或“度母海”传说是仙乃日左边白度母的魂湖。仙乃日神山倒映在卓玛拉错之中，微风吹过，湖面波光粼粼，犹如在海子中撒下了一层洁白圆润的珍珠。</p>
          <p><strong>洛绒牛场：</strong>是亚丁景区内最著名的景观之一，海拔4150 米，是附近村民放牧的高山牧场，成群的牛羊在这里享受着充足的阳光、青青的草地和纯净的湖水。贡嘎河从草场穿梭，林间溪流潺潺，与牧场木屋交相辉映，构成了一幅原始而又迷人的景色，令人们进入返朴归真的境界。洛绒牛场也是通往五色海、牛奶海的必经之路。</p>
          <p><strong>夏洛多吉：</strong>藏语意为“金刚手菩萨”，海拔5958米，夏诺多山峰耸立在天地之间， 洛克先生把它形容为展开巨翅蓄抛待飞的蝙蝠，将它比喻成西腊神话中的雷神，神山左边绿色，大理石山
          头为布鲁财神。</p>
          <p><strong>央迈勇：</strong>藏语意为：“文殊菩萨”海拔高度为5958米，文殊菩萨在佛教中是有智慧的化身，雪峰像文珠师利用手中的智慧之俞直指苍穹，冰晶玉洁的央迈勇傲然于天地之间。一九二八年，洛克先生在去南与稻成毗邻的群山重岭中，遥望见了央迈勇，被她圣治，高贵的气质折服，在他的日记中写到“她（央迈勇）是我见到世界上最美的山峰。”</p>
          <p><strong>牛奶海： 又名：俄绒措。</strong>湖水清莹碧蓝，状如水滴，四周山环绕，风景秀丽。因其湖边有一圈乳白色的钙质沉积，故名牛奶海。牛奶海呈扇贝型，躺在央迈勇神山的山坳里。清澈的湖水，在雪山的映衬下蓝的发亮。阳光照耀在静静的湖面上，水面如宝石般熠熠闪光。湖边是厚如毡子般绿绿的草甸，每当春夏节，草甸上开满五颜六色的杜鹃。</p>
          <p><strong>海拔高度：</strong>亚丁寸3900m-仙乃日神山6032m-洛绒牛场4510m-夏诺多吉神山5958m</p>
          <p><strong>入住酒店：</strong>（参考酒店三星设施修建：蓝色地平线宾馆、青杨林宾馆、徳沙宾馆等）</p>
                   （参考酒店四星设施修建：亚丁温泉大酒店、稻假旅游酒店、四达吉龙宾馆、仲美大酒店等）</p>
          <p><strong>小贴士：</strong>保持畅快心情，亚丁景区海拔较高身体力行，小部分游客有不同程度的高原反应，切勿奔跑运动</p>
       ]]>
      </step>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_day">Day4：稻城—亚丁机场（所需时间1.5小时）—成都-上海</p>
          <p>须早起，安排路早，乘车前往亚丁机场乘坐<strong>CA4216/8：45-9：50</strong>，乘飞机返回成都，不出机场，转乘中/下午航班返回上海浦东机场，行程圆满结束！</p>
          <p><strong>小贴士：</strong>临行前请再次检查自己的所有物品是否齐全。</p>
       ]]>
      </step>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_scene">备    注 ：</p>
          <p>从2012年2月8日起关闭以下藏区涉外旅游：西藏全境；甘孜全境；阿坝地区：若尔盖、红原、壤塘、马尔康。限制人等：外国人、港澳台人士。限制旅游方式：常规团、租车、自驾车等。九寨沟黄龙不在限制范围。海螺沟、四姑娘山、稻城亚丁等甘孜地区景点受限。
            因人力不可抗拒因素或航班延误造成团队滞留产生费用由客人自理；旅行社有权在不减少景点的情况调整行程；如产生
            自然单间、请补房差；因道路交通事故造成甲方人身及财物损失按《中华人民共和国道路交通事故处理办法》进行赔偿。
          </p>
        ]]>
      </step>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_scene">旅游注意事项：</p>
          <p>1.此线路为探险、摄影特种线路，沿途路况住宿条件相当有限，参团者必须具备良好的心理素质和身体素质。但此线路
          风景优美，景色独特。</p>
          <p>2.沿途海拨均在3000米以上，一般游客都会有不同程度高原反应，如患有心脏病、高血压、呼吸系统疾病、重感冒者以及
          医生认为不宜进高原者，请谨慎参团。</p>
          <p>3、高原气候白天及夜晚温差较大，请自备足够防寒衣物；另自备一些感冒药品、抗高山反应药物、自带防晒霜、唇膏、水
          果干粮等。</p>
          <p>4.骑马需注意安全，必须由马夫牵引。不能独自骑马，更不能骑马奔跑，险路和下坡路必须下马步行。否则造成损失，概由
          客人自理，旅行社不予以任何赔偿。</p>
          <p>5.如遇人力不可抗拒因素，如塌方、路阻、车辆抛锚、当地政府行为等造成行程延误或不能完成上述景点及其它各种意外，
          本公司并不负责赔偿，由此超支费用由游客自行承担。</p>
          <p>6.沿途系康巴藏区内，请团友尊重当地宗教信仰、民风民俗，不要以城市人的心态及标准去衡量当地条件，遵守旅行社的时
          间安排，不能擅自离团和脱离否则造成损失概由游客自理，旅行社不承担任何责任，请宽容和接纳旅途中接待据条件之不足。</p>
          <p>7.在四川旅行有一定的危险性，请游客充分考虑这一点，若发生安全事故，造成人生伤害或财产损失，将按有关保险条例由
          保险公司进行赔偿；本公司不承担另外的赔偿责任。</p>
          <p>8.若因道路或天气情况影响行程，本公司有权调整旅游行程。</p>
            ]]>
      </step>
    </ProductSteps>
    <ImageList>
      <img>themes/default/img/pro/Product3/1.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product3/2.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product3/3.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product3/4.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product3/5.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product3/6.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product3/7.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product3/8.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product3/9.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product3/10.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product3/11.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product3/12.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product3/13.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product3/14.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product3/15.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product3/16.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product3/17.jpg</img>
    </ImageList>
    <Status>1</Status>
  </Position>

  <Position>
    <ID>P4</ID>
    <ProductName>昆罗平沙林双飞汽车5晚6天</ProductName>
    <ProductSteps>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_day">Day1</p>
          <p><strong>住宿：昆明</strong></p>
          <p>上海飞往素有“春城”、“花都”之称的昆明，游览<strong>【金马壁鸡坊，东西寺塔】</strong>（30分钟），始建于明朝宣德年间，至今已有近四百年的历史。历史悠久，民族特色突出，被誉为昆明的象征。</p>
          <p><strong>用餐：</strong>晚餐</p>
        ]]>
      </step>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_day">Day2</p>
          <p><strong>宿：罗平</strong></p>
          <p>早餐后，乘车至罗平（4H）。游览<strong>【九龙河瀑布群风景区】（60，4H，索道单程30，往返60，30分钟）</strong>：一目十瀑、神龙瀑、情人瀑等，景点集雄、险、奇、秀为一体，组合较好，瀑间浅滩深潭千姿百态、异彩纷呈，景色随季节和水流大 、小变幻无穷。</p>
          <p><strong>用餐：</strong>早、中、晚餐</p>        
        ]]>
      </step>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_day">Day3</p>
          <p><strong>宿：罗平</strong></p>
          <p>早餐后，游览<strong>【多依河风景区】（40，40分钟）</strong>，车览十万大山，游览多依河，观赏世界最大的水车博物馆，可以竹筏漂流在多依河上感受浓郁的布依风情（竹筏自费20元/次），多依河风景区世界自然水车博览园内。游览<strong>【小三峡景区】（100，3H）</strong>，途径鲁布革电站（自费参观地下厂房25元），小三峡中的第一峡——雄狮峡。</p>
          <p><strong>用餐：</strong>早、中、晚餐</p>        
        ]]>
      </step>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_day">Day4</p>
          <p><strong>宿：石林</strong></p>
          <p>早餐后，游览国家4A级旅游区—<strong>【彩色沙林】（100，3H）</strong>：大自然千万年来演变的结果；是地震冲击、岩浆喷射、地壳运动、风雨侵蚀逐步形成的千姿百态的地貌奇观；是七彩沙子凝聚起来的沙柱、沙峰、沙屏、沙皱的集合体。乘车至石林（1H）。</p>
          <p><strong>用餐：</strong>早、中、晚餐</p>        
        ]]>
      </step>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_day">Day5</p>
          <p><strong>宿：昆明</strong></p>
          <p>早餐后，游览世界罕见的风景名胜，大自然鬼斧神工的杰作，历经了亿万年的烈日灼烤和雨水冲蚀、风化、地震，形成了“幽、险、奇、秀”堪称“天下第一奇观”的喀斯特地貌奇迹，国家5A级旅游景区—<strong>【石林】（175，2H，含电瓶车25）</strong>，游览国家3A级景区<strong>【七彩云南孔雀园】（2H）</strong>。</p>
          <p><strong>用餐：</strong>早、中、晚餐</p>        
        ]]>
      </step>
      <step>
        <![CDATA[
          <p class="sub_tit icon_day">Day6</p>
          <p>早餐后，乘班机返温暖的家，祝您旅途愉快！</p>
          <p><strong>用餐：</strong>早餐</p>        
        ]]>
      </step>
    </ProductSteps>
    <ImageList>
      <img>themes/default/img/pro/Product4/1.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product4/2.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product4/3.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product4/4.jpg</img>
      <img>themes/default/img/pro/Product4/5.jpg</img>
    </ImageList>
    <Status>1</Status>
  </Position>
</NewDataSet>